尿紫楊出事】孫楊自我中心不懂世故 林書豪亦曾遭殃

林書豪（右）輸波後被安排為孫楊送上生日禮物，一臉無奈。

中國泳手孫楊周五被國際體育仲裁法庭，重罰停賽8年，職業運動員生涯亦亮起紅燈，該名奧運三金得主的多位「仇家」，隨即在網上「開香檳」慶祝。事實上，孫楊不單性格囂張，經常嘲諷對手，亦不懂人情世故，今季效力CBA球隊北京首鋼的林書豪，就曾被這位「球迷」弄得相當「冇癮」。

去年12月初，孫楊在自己28歲當晚，前往觀看CBA焦點大戰，由林書豪領軍的北京首鋼大戰易建聯的廣東宏遠。北京首鋼最終以78:93落敗，正當林書豪垂頭喪氣步往更衣室時，卻被工作人員截住，理由竟是要為壽星仔孫楊送上球鞋。

孫楊當晚與贏波的易建聯握手擁抱後，隨後有位工作人員喊停正步往更衣室的林書豪，向他示意要把球鞋送給孫楊當生日禮物。

林書豪折返時被大批工作人員包圍，據網傳片段可見，他似乎不知道要把鞋送給誰，多次詢問旁邊的工作人員，也不知道甚麼回事似的。最後他把自己一雙紅色籃球鞋贈予孫楊，輸球的他看起上目無表情、垂頭喪氣。孫楊高興的接過球鞋，二人寒喧幾句後，一臉無奈的林書豪就轉身離去。

咁林書豪係奶共狗黎
呢d佢應份做架喎

希望國際體育法庭唔會屈服於中共
堅持原判

抵死

大陸人好撚鐘意呢類串串貢既人架
因為條撚樣贏到外國樣 又可以為佢地自悲既內心有一點慰藉

送禮豪